我宣布 晚上 7 點開始擇名 討伐班死發情現充

毒撚呢邊

報到

樓主a0

開始擇名

全部都係現充

笑咩呀

支持樓主
我在隔離post俾班偽毒狗咬緊

樓主我們到了.jpg

算你啦

marked

擇你老母咩 年年大時大節都擇
依加咩年代啊 出左街都可以用手機留名

你理得我姐 屌你老母

hello

hello darkness my old friend

身體健康

我

毒撚報到

召集義勇軍,討伐情侶

今晚就討伐自己老豆老母

不孝子

阿柒報到